# Bernard Grbešić #
Ljudevita Gaja 66
Tovarnik 32249 
bgrbesic@etfos.hr

# Školovanje #

-Tehnička škola Ruđera Boškovića Vinkovci - smjer Elektrotehnika   2011-2015

-Fakultet Elektrotehnike Računarstva i Informacijskih Tehnologija - smjer Automatika , treća godina .

